{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26836",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 써클"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数20個で、特等室を除くすべての客室は布団追加時に追加料金1セット当たり1万ウォン(洗濯費)が発生します。 また、全客室は禁煙で、徒歩特価を除く全客室は駐車可能で、1部屋あたり1台駐車が可能です。 入室を超過する場合、追加料金が発生し、夜12時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 また、未成年者の出入りは不可能であり、実物の身分証明書をお持ちでない場合、入室が拒否され、キャンセル及び払い戻しは不可能です。 近くの地下鉄駅としては大田1号線のユソン温泉駅と大田1号線のグアム駅があり、案内支援言語としては韓国語があります。 訪問者のレビューでは、社長が徹底的に管理するきれいな宿であり、匂いもなく快適に過ごせるという意見があります。 コストパフォーマンスも良く、水圧も強くて満足できたし、建物の老朽化に備えて安全に休めるという評価もあります。 夕食の日程を終えて、ゆっくり洗顔できるという点も良かったという話もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は20個です。"
        },
        {
            "question": "布団を追加する際に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金1セット当たり1万ウォン(洗濯費)が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室に駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室は駐車可能で、1部屋あたり1台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室を超過した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、入室を超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "夜12時以降に入室する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、夜12時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くに地下鉄駅はありますか？",
            "answer": "はい、大田1号線のユソン温泉駅と大田1号線のグアム駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、きれいで快適に過ごせるという意見があります。また、コストパフォーマンスも良く、安全に休めると評価されています。"
        },
        {
            "question": "夕食の日程終了後に洗顔することはできますか？",
            "answer": "はい、夕食の日程終了後にゆっくり洗顔することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 368
    }
}